係咪聽晚開始可以休息到星期日晚？

Weekend 大家hea 下玩下
星期一再破佢老母曉

八大要塞繼續守

日頭快閃 入夜就屋企要人？

Weekday 朝早先玩
夜晚政府幫手宵禁
Super

要小心佢地趁宵禁打中大